Doc API Discathèque :
Bienvenue dans l'antre de la Discathèque !! Cette appli saura mettre votre félin dans les meilleures dispositions lorsqu'il 
s'adonnera à déposer délicatemment ses excréments  dans sa litière connectée.

 **-Les requêtes-**
 
 `Pour les artistes` = /API/artistes
 Vous trouverez les éléments suivants :
 {"id":,"Nom":"","Biographie":"","Photo":,"Albums":[],"morceaux":[]}]
 
 `Pour les albums` = API/albums
 Vous trouverez les éléments suivants :
 [{"id":,"Titre":"","DateDeSortie":"","Artiste":[],"Photo":,"morceaux":[]}
 
` Pour les instruments` = API/instruments
 Vous trouverez les éléments suivants :
 [{"id":,"Nom":"","Categorie":"","morceaux":[]
 
` Pour les morceaux `= /API/morceaux
  Vous trouverez les éléments suivants :
 [{"id":,"Titre":"","DateDeSortie":"","FichierMp3":,
 "Genre":,"Photo":,"Duree":,"Artiste":[],"Album":[],"Instruments":[],"playlist":}
 
` Pour les playlists` = API/playlists
   Vous trouverez les éléments suivants :
[{"id":,"Titre":"","Photo":,"Morceau":[]}]

`Pour les users` = API/users
Vous trouverez les éléments suivants :
[{"id":,"email":"","username":"","roles":{"1":"Compositeur","2":"ROLE_USER"},"password":"","salt":}]

Pour formulaires faits en front : method POST sur :
LOGIN
http://127.0.0.1:8000/API/login
REGISTER
http://127.0.0.1:8000/API/register 